［秒回］心事研究室（38）

24小時秒回 帶你體驗爆post快感

肚餓就要食飯
眼瞓就要瞓教
鐘意人就要開聲

我想以後都有你係身邊管住我
我愛你

仲有半個鐘lunch

一F5就見到你開左